大家一定要經濟制裁元朗

依家元朗人應該全面唔好再幫襯任何元朗既鋪頭，包括吃喝玩樂
黑社會其中一個收入來源就係保護費

推呀

小店同黑社會一齊死

sorry! 別無他法

推一推

政權和黑社會有聯繫
合作欺壓人民
這究竟是什麼政權

或者有無有識之士可以提議點制裁呢d 黑社會

亦不排除黑社會資金來源來自港共政權

好難

佢地本身就係專做不合法生意

普通市民好難搞到佢

元朗賺人, 有Q用!

你send D 今日打人圖同打人片, 去深圳D friend 就真.
叫佢廣傳!!

如果我係一個中立嘅市民
唔敢再去元朗喇
睇下邊個搞到香港亂囉屌

岩岩好多巴打都話元朗好多鋪頭都係D黑社會開

其實只要元朗既巴打有D骨氣，寧願去其他區既去消費已經夠

當然我地18區既巴打都唔好再去幫襯啦

［緊急］向警方舉報何君堯

唔好咁傻啦，夠料charge佢咩?
諗下有咩實制既辨法制裁佢地仲好啦

政界的話，選票可制裁!

推

要經濟制裁最好就賣樓搬走
等變死城啦

全香港都要減低消費先啱
生於亂世
慳返多d錢旁身穩陣d
減少出街食飯唱k睇戲

利申：苦口婆心

美國制裁伊朗
香港制裁元朗

唔好再幫襯堆老字號
尤其又新街個堆
全部奶共廢老黎

推！

又要賣樓
又變死城
即係邊個接

由得佢地咪算